曾鈺成都幫本士派講野！

10分50秒

又講得幾有道理

扮燒山fans嘅雲糞

條仆街又買兩邊
仲有邊個信

但真係駁唔到

留任一阻開會就吿得國安法

咁有咩用

幫本士派諗埋反對理由

土士士土土土士士

你咪已經俾佢限死左諗法囉
老鼠曾最叻呢招

咪你支持留任定反對先

條柚係高級分化撚.. 不過佢 UP 得出黎係好難駁.. 對家第一高手

佢同蕭生同中學
2個都好勁 平時膠膠下 有位就入到盡

做到攬炒就得

等睇關鍵一席俾人DQ

蕭生勁啲咩？咩都9up喎
當然最有諗頭既野會收埋自己友食

淨係第一個有規模化搞網台已經醒啦

一早睇死傳統媒體冇前景

佢咁醒實有野收埋

淨係時代d秘坊都唔拎出來啦

不過算係咁都每日9up比少少知識出來

佢做正經野果陣都係9up佬 編劇出生好正

但又係有道理

老鼠曾當然都係高手

佢呢啲係點條簡單路俾你 但係會後患無窮
19年5月呢條友出黎講直上二讀已經知有野爆啦

仲咁多中立撚信佢

佢人係有料 但係佢CV寫哂佢係老狐狸

有邊個會用成副身家同前途去信佢？

認真 成日都話 港豬而加俾有得訓醒
老鼠做特首 啲港豬一早變哂午餐肉

冇話信喎 佢都係比佢意見

大家自行判斷

多個睇法者

判咩撚斷吖
大撚把人連敵人係邊個都搞唔清楚

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚